[驚見]將軍澳尚德廣場滔香酒樓，毒菜發現

話說今日同家人黎食父親節飯，點左個父親節套餐，其中一碟名叫蠔皇金錢扣鮑螺片發現有大大粒農藥菜，上網一查疑似係四聚乙醛有毒農藥，我只係想知點解一間大集團點解可以咁樣唔洗菜就咁比客人?呼籲各位唔去去呢間野

俾我食

報食環啦

呢間野依好以比大陸公司收購左

好補架

有冇直接入袋交去化驗？如果到時冇法證實係有毒
你未拎去化驗，標題就直接話毒菜
到時大集團同你打官司都幾係野

唔似

試過係同d叔伯係尚德稻香食飯 午市叫油菜食菜心食到發泡膠 一個月前既事
利申：聽日父親節 打手聽日死老豆

你岩，等我改改

果個位間酒樓轉左n 手都係咁垃圾

我有十年無去過果度食野

第一批住戶 lm

告柒佢, 我琴晚食豬蛋堡, 咬落去點解咁撚燶又咬唔爛. 屌佢有 D 木塊定膠塊

正係會食海港

稻香好撚垃圾